香港人真係準備好咩!?

8點前去入貨

停止一切唔急切的post...唔係振奮人心，唔係技術向，唔係軍師，唔係文宣希望大家停一停，集中推聽日相關的post...

我見大家d post仲係好亂...快d休息夠，做好心理準備，寫定遺書，講明唔會自殺，send定schedule msg, 開定twitter，del fingerpin unlock等等...跟返齊d野，準備好自己

101見

戰士又好，法師又好，輔助又好，打唔同副本都要上裝回血等打大佬，勿相認勿篤灰，齊心向外

跟我準備好左

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前